{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-18",
        "domain": "레포츠",
        "title": "당항포오토캠핑장"
    },
    "text": "当港浦オートキャンプ場は慶尚南道高城に位置しております。 ここは2006年、2009年、2012年、2016年に開催された高城恐竜世界エキスポの走行会場だった当港浦観光地の中にあります。 エキスポテーマ館、韓半島恐竜足跡化石館、恐竜の国のキャラクター館、ホログラム映像館、恐竜の園など、様々な恐竜関連の見どころがあります。 また、海洋レジャースポーツ体験やペンション、オートキャンプ場などの多目的観光施設も備えています。 全部で3つのエリアには221のサイトがあり、すべてのエリアにはシャワールーム、流し台、トイレ、電気施設などが備わっています。 お湯はシャワールームでのみ使用でき、電気製品は1kW以下の製品1個のみ使用できます。 毎週月曜日は休館日で、月曜日が祝日の場合は火曜日に休館します。 ペットは入場できません。 当港浦オートキャンプ場を利用すると、無料で当港浦観光地を観覧できるので、家族連れのキャンプ客に良い選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場は慶尚南道高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場は何年に開催された高城恐竜世界エキスポの走行会場でしたか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場は2006年、2009年、2012年、2016年に開催された高城恐竜世界エキスポの走行会場でした。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場にはどんな恐竜関連の見どころがありますか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場にはエキスポテーマ館、韓半島恐竜足跡化石館、恐竜の国のキャラクター館、ホログラム映像館、恐竜の園など、様々な恐竜関連の見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場は海洋レジャースポーツ体験やペンション、オートキャンプ場などの多目的観光施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場には何エリアありますか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場には全部で3つのエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場のエリアごとのサイト数は何ですか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場のエリアごとには221のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場ではどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場ではシャワールーム、流し台、トイレ、電気施設などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "シャワールームでお湯を使うことができるのはどこですか？",
            "answer": "シャワールームでお湯を使うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような電気製品を使用することができますか？",
            "answer": "電気製品は1kW以下の製品1個のみ使用することができます。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場の休館日はいつですか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場の休館日は毎週月曜日です。月曜日が祝日の場合は火曜日になります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場を利用すると何が無料で観覧できますか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場を利用すると、無料で当港浦観光地を観覧できます。"
        },
        {
            "question": "当港浦オートキャンプ場は家族連れのキャンプ客にとって良い選択肢ですか？",
            "answer": "当港浦オートキャンプ場は家族連れのキャンプ客にとって良い選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 626
    }
}